Cours donnés par des débutants. Pratique initiée lors des séminaires de Roffiac, l'un des participants se chargeant de prendre une série de livres sur un thème qu'il ne connaissait pas et de donner son premier cours le soir même.
